[你問我答]我住慈雲山 我大佬渣的士 佢而家發燒去緊急症

如題

快撚D去狗屋啦, 仲講

等我大佬確診之後再去
今鋪我仲唔係前線手足？

大佬有冇戴口罩

佢帶佢之前炒燶左個d口罩 而我覺得佢炒燶左嘅原因係佢d口罩透撚過紙巾

而家呢一刻心情係點？

有冇唔見銀包？

非常平靜 我屋企人都好若無其事咁叫我晾衫

無

有咩病徵？

你有冇事？

有冇客去翠竹花園

頭病同發燒

記低自己銀包每一樣野
每一樣野去一間差館報失

我地一家人自從聽到慈雲山開始爆發嘅時候，就開始形住形住自己喉嚨痛同咳，而家諗返起唔知係心理作用定係真係有野

有 聽佢講條女好癲

plan好去邊幾間藍店/狗屋未？

搭單問埋 如果我依家發緊燒 想去驗
係咪去政府醫院？
我又發燒又肚痾

希望樓主大步攬過

仆街用緊1000M 彈開啲唔好響吹水台

你有錢都可以去私家

有冇你大佬啲隨身物品呀
去狗屋擺低等啲狗好做事嘛

有你大佬口水/體液嘅野，好易傳染要燒好毒先好俾人啦